{
  "$auth_intro": "**安全的**儲存加密貨幣，\n並享有**光速的**區塊鏈支付速度。\n",
  "Create New Wallet": "創建新錢包",
  "Import From %1$d Secret Words": "輸入註記詞",
  "More about %app_name%": "更多關於 %app_name%",
  "Creating Wallet...": "錢包創建中...",
  "On the count of three...": "數到三...",
  "$back_up_auth": "備份",
  "$back_up_security": "備份安全",
  "Passwords must be equal.": "密碼必須相同。",
  "To protect your wallet as much as possible, use a password with": "為了盡可能保護您的錢包，密碼請遵循下列規則",
  "$auth_password_rule_8chars": "至少 8 個字元",
  "$auth_password_rule_one_small_char": "一個小寫英文字母",
  "$auth_password_rule_one_capital_char": "一個大寫英文字母",
  "$auth_password_rule_one_digit": "一個數字",
  "$auth_password_rule_one_special_char": "一個特殊符號",
  "The wallet is imported": "錢包已經匯入",
  "The wallet is ready": "錢包已經準備完成",
  "Create a password to protect it.": "創建一個密碼來保護錢包.",
  "Enter your password": "請輸入你的密碼",
  "Enter your password...": "輸入你的密碼...",
  "...and repeat it": "再次輸入密碼...",
  "Cancel": "取消",
  "Insecure Password": "密碼強度不足",
  "Your have entered an insecure password, which can be easily guessed by scammers.": "您輸入的密碼不安全，很容易被猜到。",
  "Continue or change password to something more secure?": "繼續或將密碼更改為更安全的密碼？",
  "Change": "更改密碼",
  "%1$d Secret Words": "%1$d 個註記詞",
  "Secret Words": "密語",
  "$auth_import_mnemonic_description": "您可以通過輸入創建錢包時記錄的**12或24個密語**來恢復對錢包的訪問。\n",
  "Let’s make sure your secrets words are recorded correctly.": "請確定您的註記詞已被正確記錄下來。",
  "$mnemonic_check_words_list": "請輸入以下單字",
  "$mnemonic_check_error": "您輸入的單字與列表中的單字不相符。 請再試一遍。",
  "$check_words_description": "現在讓我們檢查一下\n您是否正確寫下了秘密詞語。\n",
  "$mnemonic_list_description": "按**正確順序**寫下這些單詞並存放在一個**安全的地方**。",
  "$private_key_description": "正確保存此私鑰並存放在一個**安全的地方**。",
  "$mnemonic_warning": "**不要** 發送或向任何人展示，\n**不要** 在任何地方輸入。\n",
  "View Secret Words": "查看密語",
  "View TON Private Key": "查看TON私鑰",
  "Can be imported to non-multichain wallets for TON.": "可以匯入至不支援多鏈的TON錢包。",
  "Can be imported to any multichain wallet supporting TON.": "可以匯入至任何支援TON的多鏈錢包。",
  "Let's Check": "再確認一次",
  "Let's Check!": "再確認一次",
  "Safety Rules": "安全規定",
  "$safety_rules_private_key_one": "在下一個屏幕中，您將看到**TON 私鑰**。請正確保存並存放在**安全的地方**。\n",
  "$safety_rules_private_key_two": "如果您忘記密碼或無法訪問此設備，它可以讓您**打開錢包**。",
  "$safety_rules_private_key_three": "如果其他人看到此私鑰，您的資金可能會**被盜**。**不要發送或顯示給任何人**，包括開發者或技術支持。",
  "$safety_rules_one": "在下一個畫面，您將看到**註記詞**。\n請以正確的順序記下它們並存放在**安全的地方**。\n",
  "$safety_rules_two": "如果您忘記密碼或無法訪問此裝置，註記詞將允許打開您的錢包。",
  "$safety_rules_three": "如果其他人看到這些單字，您的資金可能會被盜，請注意周圍是否有人！",
  "Congratulations!": "恭喜!",
  "Continue": "繼續",
  "Close": "關閉",
  "Back": "上一步",
  "Search...": "搜尋...",
  "Main menu": "主選單",
  "TON Proxy": "TON Proxy",
  "Toggle TON Proxy": "切換 TON Proxy",
  "TON Magic": "TON Magic",
  "Toggle TON Magic": "切換 TON Magic",
  "Open Telegram Web": "開啟 Telegram Web",
  "Back Up Secret Words": "備份註記詞",
  "Settings": "設定",
  "About %app_name%": "關於 %app_name%",
  "Exit": "斷開連結",
  "Remove Wallet": "斷開連結",
  "Something went wrong.": "狀況異常。",
  "Something went wrong": "狀況異常",
  "Logo": "Logo",
  "$about_description1": "安全地存儲加密貨幣、探索 dAPP 並以**光速**進行區塊鏈支付",
  "$about_description2": "錢包是**非託管且安全的**。開發人員無權使用您的資金、瀏覽器歷史記錄或任何其他資訊",
  "What is TON Proxy?": "什麼是 TON Proxy?",
  "$about_extension_description1": "TON Proxy 支援匿名訪問 TON Site ，這開啟了通往**去中心化網路**的新篇章",
  "More info and demo.": "更多資訊和範例.",
  "$about_extension_description2": "TON Magic 透過修補官方 Telegram Web 應用程序來整合原生 Telegram。",
  "$about_extension_description3": "打開它，將可以從任何 Telegram 用戶發送和接收 Toncoins.",
  "$about_proxy_magic_title": "What about %ninja% TON Proxy and %unicorn% TON Magic?",
  "$about_proxy_magic_description": "要享受去中心化網路、瀏覽 TON Site並使用 Telegram Web，請安裝 %extension_link% 擴展程序",
  "$about_extension_link_text": "**%app_name% 擴展程序**",
  "Is it open source?": "它是開源的嗎？",
  "$about_wallet_github": "是的，歡迎查看我們的 %github_link%",
  "$about_github_link_text": "**GitHub repository**",
  "Is there a community?": "有社群嗎？",
  "$about_wallet_community": "當然，歡迎來到我們的社群 %community_link%.",
  "$about_community_link_text": "**Telegram 頻道**",
  "Currency History": "代幣歷史記錄",
  "Enter Password": "輸入密碼",
  "Send": "發送",
  "Add Wallet": "新增錢包",
  "Done": "完成",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Saved Address": "刪除保存的地址",
  "Are you sure you want to remove this address from your saved ones?": "您確定要從保存的地址中刪除嗎？",
  "You will be able to save it again via Transaction Info with this address.": "您也能透過交易紀錄再次保存此地址。",
  "Address removed from saved": "地址已從列表中移除",
  "Warning!": "警告!",
  "Log Out": "登出",
  "$logout_without_backup_warning": "您尚未備份錢包。 如果您註銷，您將喪失您的代幣和 NFT。",
  "$logout_accounts_without_backup_warning": "您還沒有備份 %links%。 如果您註銷，您將喪失您的代幣和 NFT。",
  "$logout_warning": "這將從應用中移除當前錢包。請確保已備份您的**密語**。",
  "Your address was copied!": "您的地址已被複製!",
  "Create Deposit Link": "建立存款連結",
  "$receive_invoice_description": "您可以指定付款金額和地址來節省發送人的一些時間。",
  "Amount": "數量",
  "Comment": "註記欄",
  "Comment or Memo": "註記欄 (Memo)",
  "Share this URL to receive %token%": "分享此連結來接收 %token%",
  "Invoice link was copied!": "發票連結已複製！",
  "Theme": "主題",
  "Language": "語言",
  "Enable Animations": "啟用動畫",
  "Base Currency": "基本貨幣",
  "Investor View": "投資者觀點",
  "Toggle Investor View": "切換投資者觀點",
  "Hide Tiny Transfers": "隱藏小額轉帳",
  "Toggle Hide Tiny Transfers": "切換隱藏小額轉帳",
  "Network": "網路",
  "Developer Options": "開發者選項",
  "All Wallet Versions": "所有錢包版本",
  "Create TON-Only Wallet": "創建純TON錢包",
  "Confirmation": "確認",
  "Signing Data": "簽名數據",
  "Contract Initialization Data": "合約初始化數據",
  "$dont_have_required_token": "您沒有所需的代幣，但可以交換。",
  "$unknown_token_address": "未知的代幣地址。",
  "$dont_have_required_nft": "您沒有所需的NFT來發送。",
  "$state_init_requires_bin": "合同初始化數據需要\"bin\"參數。",
  "$state_init_invalid": "無效的合同初始化數據。",
  "$signature_warning": "簽署自定義資訊是非常危險的。僅當您信任其來源時才使用它。\n",
  "Sign": "簽署",
  "Done!": "完成!",
  "Signing was confirmed!": "簽署已確認!",
  "Transaction Info": "交易資訊",
  "Transaction in progress": "交易進行中",
  "Comment was copied!": "註記欄已被複製!",
  "Sender": "發送人",
  "Recipient": "接收人",
  "Address was copied!": "地址已被複製!",
  "Repeat": "重複",
  "Switch Account": "切換帳戶",
  "Copy wallet address": "複製錢包地址",
  "View address on %ton_explorer_name%": "在 %ton_explorer_name% 上查看此地址",
  "You have just created a new wallet": "您剛剛創建了一個新錢包",
  "You can now transfer your tokens from another wallet or exchange.": "您現在可以從另一個錢包或交易所轉移您的代幣。",
  "Assets": "資產",
  "Activity": "活動紀錄",
  "NFT": "NFT",
  "No NFTs yet": "尚未有 NFT",
  "$nft_explore_offer": "探索市場來尋找現有的 NFT 收藏.\n",
  "Received": "已收到",
  "Sent": "已送出",
  "$transaction_from": "從 %address%",
  "$transaction_to": "到 %address%",
  "$transaction_on": "上 %address%",
  "Wallet is not backed up": "錢包未備份",
  "Testnet Version": "測試網版本",
  "Error reading clipboard": "讀取剪貼板時出現錯誤",
  "$fee_value": "手續費 %fee%",
  "$fee_value_with_colon": "手續費: %fee%",
  "Pay fee with %stars_symbol%": "使用 %stars_symbol% 支付",
  "Loading...": "讀取中...",
  "Recipient Address": "接收人地址",
  "Wallet address or domain": "錢包地址或是域名",
  "Incorrect address": "錯誤的地址",
  "Incorrect address.": "錯誤的地址。",
  "Paste": "貼上",
  "Insufficient balance": "餘額不足",
  "Insufficient Balance": "餘額不足",
  "$seed_phrase_scam_warning": "**警告！** 您最近匯入了一個錢包，但錢包內餘額不足以支付提取代幣的手續費。\n\n這與一種常見的詐騙手法類似，即誘使您存入自己的資金來支付手續費。\n\n**請勿存入自己的資金，否則可能遭受損失！** 請在我們的%help_center_link%瞭解更多此類及其他詐騙手法。\n",
  "$help_center_prepositional": "知識庫",
  "Optional": "選項",
  "$send_token_symbol": "發送 %1$s",
  "Is it all ok?": "全部確認都 OK?",
  "Receiving Address": "接收地址",
  "Fee": "手續費",
  "Edit": "編輯",
  "Confirm": "確認",
  "Coins have been sent!": "代幣已送出!",
  "Transaction Sent!": "交易已發送!",
  "Data Signed!": "資料已簽名!",
  "Details": "明細",
  "Change password visibility": "更改密碼能見度",
  "Amount value": "資產總額",
  "Save Address": "儲存地址",
  "Name": "名稱",
  "Save": "儲存",
  "Copy": "複製",
  "Remove From Saved": "從已保存中移除",
  "View on Explorer": "在瀏覽器中查看",
  "No suggestions, you're on your own!": "沒有建議，請靠自己！",
  "Play Sounds": "播放聲音",
  "Focus on asset value rather than current balance": "關注資產價值而非當前餘額",
  "$logout_confirm": "登出**所有**錢包",
  "$logout_warning2": "錢包位於去中心化的 TON 區塊鏈中。 如果你只是想簡單的清空錢包，只需將所有 TON 轉移出去即可。",
  "$tiny_transfers_help": "開啟此功能，隱藏少於 $%value% 的交易。 請注意，此類交易通常用於垃圾郵件和詐騙目的。",
  "Understood": "了解",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Now": "現在",
  "$receive_ton_description": "掃描此二維碼或分享您的地址以充值錢包餘額。",
  "Wrong password, please try again.": "密碼錯誤，請再嘗試一次。",
  "Appearance": "外觀",
  "Light": "亮色模式",
  "Dark": "暗色模式",
  "System": "系統",
  "$stake_asset": "質押 %symbol%",
  "Earn from your tokens while holding them": "從你持有中的代幣獲利",
  "Why this is safe": "為什麼這是安全的",
  "Why is staking safe?": "為什麼質押是安全的?",
  "$safe_staking_description1": "Staking 是**完全去中心化的**，由官方 TON Liquid Staking 智能合約運作。",
  "$safe_staking_description2": "作為其 **權益證明** 本質的一部分，存入的代幣將用於 TON 網路驗證。",
  "$safe_staking_description3": "您可以在**任何時候**提取您的質押資產，它會在**2 天內**存入您的帳戶。",
  "$safe_staking_description_jetton1": "代幣質押是 **完全去中心化的**，由 %jvault_link% 開發的 **開源** 智能合約操作，並已通過 **安全審計**。",
  "$safe_staking_description_jetton2": "您可以在 **任何時候** 提取您的質押，並會 **立即** 存入您的賬戶。",
  "$min_value": "最少 %value%",
  "Est. balance in a year": "預估 1 年後的資產餘額",
  "Confirm Staking": "確認質押",
  "Confirm operation with your password": "輸入您的密碼確認此筆操作",
  "Coins have been staked!": "代幣已被質押成功!",
  "View": "查看",
  "Stake More": "繼續質押",
  "Staking": "質押中",
  "Currently Staked": "目前質押數量",
  "Unstake": "解除質押",
  "Earning History": "收益紀錄",
  "$total": "總額: %value%",
  "$unstake_asset": "解除 %symbol% 質押",
  "Amount to unstake": "解除質押數量",
  "Confirm Unstaking": "確認解除質押",
  "Request for unstaking is sent!": "解除質押申請已送出!",
  "$unstaking_when_receive": "你將會在 %time% 後收到解除的質押數量。",
  "$unstaking_when_receive_with_amount": "您將於 %time% 後收到未質押的 %amount%。",
  "$unstake_insufficient_balance": "您的主帳戶餘額需要有 %balance% 才能繼續取消質押。",
  "at %annual_yield%": "在%annual_yield%",
  "Est. %annual_yield%": "預估 %annual_yield%",
  "Staked": "已質押",
  "$stake_action": "質押",
  "Unstaked": "已解除質押",
  "Unstaking": "解除質押",
  "$unstake_action": "解押",
  "The network fee has slightly changed, try sending again.": "網路費略有變化，請重新發送交易。",
  "Transfer was unsuccessful. Try again later.": "轉帳未成功，請稍後再試。",
  "Unstaking was unsuccessful. Try again later.": "解除質押未成功，請稍後再試。",
  "Staking was unsuccessful. Try again later.": "質押未成功，請稍後再試。",
  "Invalid amount": "無效金額",
  "Invalid address": "無效地址",
  "Domain is not connected to a wallet": "域名未與錢包連結",
  "Unexpected error": "未知錯誤",
  "Unexpected Error": "未知錯誤",
  "Earn": "赚取",
  "Earning": "賺取中",
  "You can save this address for quick access while sending.": "您可以保存此地址以便在發送時快速訪問。",
  "Stake Again": "再次質押",
  "Earned": "獲得",
  "Connect Dapp": "連接Dapp",
  "Select wallet to use on this dapp": "選擇要在此 dapp 上使用的錢包",
  "Connect": "連接",
  "Dapp Permissions": "Dapp 權限",
  "$dapp_can_view_balance": "%dappname%將能夠查看錢包地址和余額。",
  "Send Transaction": "發送交易",
  "Payload": "有效載荷",
  "$many_transactions": "%1$d筆交易",
  "Total Amount": "總金額",
  "$unstaking_short": "解除質押",
  "Handle ton:// links": "處理 ton:// 鏈接",
  "Back up wallet to have full access to it": "備份錢包以完全訪問它",
  "Consider More Secure Version": "提高錢包安全性",
  "Install our native app or browser extension.": "通過安裝瀏覽器擴展程序或本機應用程序",
  "Scam": "騙局",
  "Scam comment is hidden.": "詐騙評論被隱藏。",
  "Display": "展示",
  "Nested Transaction": "嵌套事務",
  "Connected Dapps": "連接的 Dapps",
  "Disconnect All Dapps": "斷開所有 Dapps",
  "Disconnect": "斷開",
  "Disconnect Dapp": "斷開 Dapp",
  "Disconnect Dapps": "斷開 Dapps",
  "Are you sure you want to disconnect?": "你確定要斷開 %dappname% 嗎？",
  "Are you sure you want to disconnect all websites?": "您確定要斷開所有網站嗎？",
  "$dapps-description": "您可以登錄支持 %app_name% 的 dapp。 它們可以查看錢包地址、餘額並請求操作。",
  "Logged in with %app_name%": "使用 %app_name% 登錄",
  "No active connections": "沒有活動連接",
  "Other": "其他的",
  "Assets & Activity": "資產 & 活動紀錄",
  "Token Settings": "代幣設置",
  "My Tokens": "我的代幣",
  "Add Token": "添加令牌",
  "Delete Token": "刪除令牌",
  "Are you sure you want to delete?": "您確定要刪除 %token% 嗎？",
  "Hide Tokens With No Cost": "無需掩蓋令牌",
  "Sort By Cost": "按成本排序",
  "Update %app_name%": "更新 %app_name%",
  "Connect Ledger": "連接賬本",
  "Connecting to your Ledger...": "連接到您的分類帳...",
  "Failed to connect": "連接失敗",
  "Ledger Connected!": "賬本連接！",
  "Select Ledger Wallets": "選擇分類帳錢包",
  "%1$d Selected": "%1$d 已選",
  "Add": "添加",
  "Try Again": "再試一次",
  "Driver": "司機",
  "Unlock it and open the TON App": "解鎖並開啟 TON 應用",
  "Maybe you need to check the password or change the driver.": "也許您需要檢查密碼或更改驅動程序。",
  "Confirm via Ledger": "通過賬本確認",
  "Please confirm transaction on your Ledger": "請在您的賬本上確認交易",
  "Declined": "謝絕",
  "Create Wallet": "建立錢包",
  "Switch to the newly opened tab to connect Ledger.": "切換到新開啟的頁籤以連接 Ledger。",
  "Once connected, switch back to this window to proceed.": "連接完成後，切換回此視窗以繼續。",
  "Not all transactions were sent successfully": "並非所有交易都成功發送",
  "The time on your device is incorrect, sync it and try again": "您設備上的時間不正確，請同步並重試",
  "Name or Address...": "姓名或地址...",
  "Such error, many tabs": "這樣的錯誤，很多標籤",
  "$many_tabs_error_description": "%app_name% 僅支持該應用程序的一個活動選項卡。\n請重新加載此頁面以繼續使用此選項卡或將其關閉。\n",
  "Reload App": "重新加載應用程序",
  "Please confirm operation on your Ledger": "請確認您在Ledger上的操作",
  "Token Not Found": "找不到令牌",
  "Try another keyword or address.": "試試其他關鍵字或地址。",
  "Decrypt": "解密",
  "Encrypted Message": "加密消息",
  "Message is encrypted.": "消息已加密。",
  "$dapp_ledger_warning1": "您即將使用您的**Ledger**錢包發送多方交易。您需要手動**一一**簽署每筆底層交易。",
  "$dapp_ledger_warning2": "請慢慢來，不要中斷過程。",
  "Agree": "同意",
  "$swap_action": "交換",
  "Swap": "交換",
  "You sell": "您賣出",
  "You buy": "您購買",
  "Swap Details": "交換詳情",
  "Blockchain Fee": "區塊鏈費用",
  "Aggregator Fee": "聚合器費用",
  "Included": "包括",
  "Price Impact": "價格影響",
  "Minimum Received": "最低接收數量",
  "Slippage": "下單誤差",
  "$swap_from_to": "從 %from% 交換至 %to%",
  "The exchange rate is below market value!": "匯率低於市場價值 %value%！",
  "Invalid Pair": "無效交易對",
  "We do not recommend to perform an exchange, try to specify a lower amount.": "我們不建議進行交換，請嘗試指定較小的金額。",
  "$swap_minimum_received_tooltip1": "這是您從此次交換中可能獲得的最少新代幣數量，考慮了目前市場條件、滑點容忍度和潛在價格影響。",
  "$swap_minimum_received_tooltip2": "這是預期的最低值，但如果在處理您的交換時條件發生很大變化，最終金額可能會較少。",
  "$swap_price_impact_tooltip1": "這顯示了您的交易可能對代幣價格造成的影響。",
  "$swap_price_impact_tooltip2": "大型交易可能會使價格上漲或下跌得更多。較低的值通常較好。",
  "$swap_slippage_tooltip1": "設置此值可以允許價格在進行交換前發生變化的程度。",
  "$swap_slippage_tooltip2": "如果在處理您的交換時，價格變化超過此值，您的訂單將被取消。",
  "Coins have been swapped!": "币已交换完成！",
  "Slippage not specified": "未指定下單誤差",
  "Slippage too high": "下單誤差過高",
  "Not Enough %symbol%": "%symbol% 不足",
  "Use Responsibly": "負責任地使用",
  "$auth_responsibly_description1": "%app_name% 是一個**自我託管**錢包，這意味著**只有您**擁有完全控制權，最重要的是，對您的資金**承擔全部責任**。\n",
  "$auth_responsibly_description2": "您的私鑰存儲在您的設備上，並且容易受到**黑客攻擊**。 如果您的計算機感染了**惡意軟件**，您的資金可能會被盜。\n",
  "$auth_responsibly_description3": "%app_name% 團隊對您的資金安全**不負責**，就像您的計算機製造商或互聯網提供商不負責一樣。\n",
  "$auth_responsibly_description4": "**永遠不要**將您的所有資金存儲在一個地方。 **多樣化**並使用各種軟件和硬件。 始終**進行自己的研究**並了解有關加密安全的更多信息。\n",
  "Start Wallet": "啟動錢包",
  "$auth_backup_warning_notice": "現在，您需要手動**備份密鑰**，以防忘記密碼或無法訪問該設備。\n",
  "Later": "之後",
  "Back Up Now": "立即備份",
  "I have read and accept this information": "我已閱讀並接受此信息。",
  "$ledger_verify_address": "請務必使用您的 Ledger 設備驗證粘貼的地址。",
  "$ledger_not_ready": "Ledger 未連接或 TON 應用程序未打開。",
  "Verify now": "現在檢查",
  "Invalid address format. Only URL Safe Base64 format is allowed.": "地址格式無效。 僅允許使用 URL Safe Base64 格式。",
  "$auth_backup_description1": "這是一個**僅由您控制**且**安全**的錢包。\n",
  "$auth_backup_description2": "「能力越強，責任越大。」",
  "$auth_backup_description3": "你需要手動**備份註記詞**，免得你忘記助記詞而無法登入此裝置。\n",
  "Swap Placed": "已提交交換",
  "Swapping": "進行交換",
  "Swapped": "已交換",
  "Swap Failed": "交換失敗",
  "Swap Again": "再次進行交換",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Insufficient liquidity": "流動性不足",
  "This address is new and never received transfers before.": "這個地址是新的，以前從未收到過轉帳。",
  "Create Backup": "建立備份",
  "Sending": "傳送",
  "$send_action": "發送",
  "Failed": "失敗",
  "Refunded": "退款",
  "On Hold": "持有",
  "Expired": "過期",
  "In Progress": "進行中",
  "Waiting for Payment": "等待付款",
  "Blockchain": "區塊鏈",
  "Your address on another blockchain": "您在另一個區塊鏈上的地址",
  "Please provide an address of your wallet in %blockchain% blockchain to receive bought tokens.": "請提供您在%blockchain%區塊鏈中的錢包地址，以接收購買的代幣。",
  "The time for sending coins is over.": "發送硬幣的時間已結束。",
  "You have not sent the coins to the specified address.": "您尚未將硬幣發送到指定地址。",
  "$swap_changelly_to_ton_description1": "您必須在 %time% 內將 %value% 發送到此地址 在 %blockchain% 區塊鏈中",
  "Exchange failed and coins were refunded to your wallet.": "交換失敗，硬幣已退還到您的錢包。",
  "$swap_changelly_kyc_security": "請聯絡**%email%**並提供**交易ID**以通過KYC程序：",
  "Swap Expired": "交換過期",
  "Swap On Hold": "交換暫停",
  "Swap Refunded": "交換退款",
  "Address for %blockchain% transfer": "%blockchain% 傳輸位址",
  "Cross-chain exchange provided by Changelly": "Changelly提供的跨鏈交換",
  "$swap_changelly_agreement_message": "繼續操作即表示您同意 %terms% 和 %policy%，並理解該交易可能會觸發根據 %kyc% 的驗證。",
  "$swap_changelly_terms_of_use": "使用條款",
  "$swap_changelly_privacy_policy": "隱私政策",
  "Password must contain %length% digits.": "密碼必須包含%length%位數字。",
  "Deposit Link": "儲值連結",
  "$swap_changelly_from_ton_description": "代幣將很快發送到您在%blockchain%區塊鏈中的地址：",
  "Please note that it may take up to a few hours for tokens to appear in your wallet.": "請注意，代幣顯示在您的錢包中可能需要幾個小時。",
  "Minimum amount": "最低 %value%",
  "Maximum amount": "最高 %value%",
  "Display Tray Icon": "顯示托盤圖標",
  "Auto-Updates": "自動更新",
  "Biometric Authentication": "生物辨識認證",
  "If you turn off biometric protection, you will need to create a password.": "如果您關閉生物辨識保護，則需要建立密碼。",
  "Enter your current password": "輸入目前密碼",
  "Turn On Biometrics": "打開生物識別",
  "Please confirm transaction using biometrics": "請使用生物辨識技術確認交易",
  "Enabling biometric confirmation will reset the password.": "啟用生物辨識確認將重設密碼。",
  "Biometric Registration": "生物辨識註冊",
  "Step 1 of 2. Registration": "第 1 步（共 2 步）：註冊",
  "Step 2 of 2. Verification": "第 2 步（共 2 步）：驗證",
  "Download Logs": "下載日誌",
  "Copy Logs": "複製日誌",
  "Logs were copied!": "日誌已複製！",
  "Biometric setup failed.": "生物辨識設定失敗。",
  "Biometric confirmation failed.": "生物辨識確認失敗。",
  "Failed to disable biometrics.": "無法禁用生物識別。",
  "Biometric Confirmation": "生物辨識確認",
  "Please verify the operation.": "請驗證操作。",
  "Create Password": "建立密碼",
  "Complete": "罷",
  "Verification": "確認",
  "Create a password or use biometric authentication to protect it.": "創建密碼或使用生物識別身份驗證來保護它。",
  "Connect Biometrics": "連接生物識別",
  "Use Password": "使用密碼",
  "Biometrics Disabled": "生物辨識已停用",
  "Biometrics Enabled": "啟用生物識別",
  "A request is already pending": "請求已待處理",
  "Please confirm operation using biometrics": "請使用生物辨識確認操作",
  "Scan QR Code": "掃描二維碼",
  "Permission denied. Please grant camera permission to use the QR code scanner.": "沒有權限。 請授予相機使用 QR 掃描器的權限。",
  "This QR Code is not supported": "此二維碼不受支援",
  "An error on the server side. Please try again.": "服務器端的錯誤。請再試一次。",
  "Address was saved!": "地址已儲存！",
  "US Dollar": "美金",
  "Euro": "歐元",
  "Ruble": "盧布",
  "Yuan": "元",
  "$max_balance": "最大: %balance%",
  "$unstake_information_instantly": "您將立即收到您的存款",
  "Select Token": "選擇代幣",
  "MY": "我的",
  "POPULAR": "受歡迎",
  "Not Found": "未找到",
  "Wallet is ready!": "錢包準備好了！",
  "Wallet is imported!": "錢包是進口的！",
  "Create a code to protect it": "創建程式碼來保護它",
  "Enter your code again": "再次輸入您的代碼",
  "Codes don't match": "代碼不匹配",
  "Code set successfully": "代碼設定成功",
  "Use Biometrics": "使用生物辨識技術",
  "Use Touch ID": "使用 Touch ID",
  "Use Face ID": "使用 Face ID",
  "You can connect your biometric data for more convenience": "您可以連接您的生物識別數據以獲得更多便利",
  "Connect Touch ID": "連接 Touch ID",
  "Connect Face ID": "連接 Face ID",
  "Not Now": "現在不要",
  "Touch ID": "Touch ID",
  "Face ID": "Face ID",
  "Turn Off Touch ID": "關閉 Touch ID",
  "Turn Off Face ID": "關閉 Off Face ID",
  "Turn Off Biometrics": "關閉生物辨識技術",
  "Enter code": "輸入代碼",
  "Enter code or use Face ID": "輸入代碼或使用 Face ID",
  "Enter code or use Touch ID": "輸入代碼或使用 Touch ID",
  "Enter code or use biometrics": "輸入代碼或使用生物辨識技術",
  "Wrong code, please try again": "程式碼錯誤，請重試",
  "Scan your fingerprint": "掃描您的指紋",
  "Incorrect code, please try again.": "不正確的代碼，請重試。",
  "Correct": "不錯",
  "Confirm Action": "確認操作",
  "Confirm Swap": "確認兌換",
  "Confirm Rewards Claim": "確認獎勵提取",
  "%amount% to %address%": "%amount% 至 %address%",
  "%amount_from% to %amount_to%": "%amount_from% 至 %amount_to%",
  "Failed to enable biometrics.": "無法啟用生物識別。",
  "Please try to confirm your biometrics again": "請嘗試再次確認您的生物辨識訊息",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Are you sure you want to disable Face ID?": "您確定要禁用Face ID嗎？",
  "Are you sure you want to disable Touch ID?": "您確定要禁用Touch ID嗎？",
  "Are you sure you want to disable biometrics?": "您確定要禁用生物識別技術嗎？",
  "Yes": "是的",
  "Biometric confirmation failed": "生物辨識確認失敗",
  "No Activity": "無活動",
  "Add / Buy": "添加 / 購買",
  "Buy with Card": "用卡購買",
  "Buy with Crypto": "用加密貨幣購買",
  "Cannot load widget": "無法加載小部件",
  "Explore": "探索",
  "No partners yet": "還沒有伴侶",
  "Clear": "清除",
  "Get TON": "獲取TON",
  "$unstake_up_to_information": "即時 – 高達 %value%",
  "$all_balance": "全部: %balance%",
  "$unstaking_not_enough_balance": "您需要在您的主要余额中有 %value% 才能继续进行解押。",
  "$ledger_verify_address_on_device": "請驗證您的 Ledger 上的網址。",
  "Wallet Versions": "錢包版本",
  "$read_more_about_wallet_version": "在%ton_link%上了解更多關於錢包合約的類型。",
  "$current_wallet_version": "您當前的錢包版本為%version%。",
  "You have tokens on other versions of your wallet. You can import them from here.": "您在錢包的其他版本上有代幣。您可以從這裡導入它們。",
  "$wallet_switch_version_1": "您也可以%action%。",
  "$wallet_switch_version_2": "切換到另一個錢包版本",
  "or import from": "或從中導入",
  "Insufficient fee": "手续费不足",
  "$insufficient_fee": "手续费不足: %fee%",
  "Required": "必需的",
  "Comment is too long.": "評論太長了。",
  "Memo": "Memo",
  "Memo was copied!": "Memo 被複製了！",
  "$hide_tokens_no_cost_help": "將其關閉以在您的帳戶上顯示為價值小於 $%value% 的代幣。請注意，這種令牌通常用於垃圾郵件和騙局。\n您還可以使用下面在此屏幕上的列表選擇性地啟用和禁用特定令牌。\n",
  "No internet connection. Please check your connection and try again.": "沒有網路連線。 請檢查您的連線並重試。",
  "To use this feature, first enable Face ID in your phone settings.": "若要使用此功能，請先在手機設定中啟用面容 ID。",
  "To use this feature, first enable biometrics in your phone settings.": "若要使用此功能，請先在手機設定中啟用生物辨識功能。",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "$service_token_transfer_warning": "您即將轉移一個重要的服務代幣，此代幣是提款或完成服務操作所必需的。請確保這是您計劃執行的操作。",
  "No Price": "無價格",
  "$ledger_not_supported_operation": "此操作不支持您當前版本的 Ledger TON 應用程序。請使用 Ledger Live 進行更新。",
  "$ledger_unsupported_ton_connect": "TonConnect不受您的Ledger Ton應用程序的支持。請使用Ledger Live更新它。",
  "$dapp_transfer_tokens_burn": "燃燒%amount%",
  "$dapp_dns_set_wallet_payload": "將網域 %domain% 的連結錢包更改為 %address%",
  "$dapp_dns_delete_wallet_payload": "正在刪除網域 %domain% 的連結錢包",
  "$dapp_dns_change_record_payload": "將網域 %domain% 的「%category%」記錄變更為 %value%",
  "$dapp_dns_delete_record_payload": "正在刪除網域 %domain% 的「%category%」記錄",
  "$dapp_token_bridge_pay_swap_payload": "透過跨鏈橋確認兌換",
  "$dapp_liquid_staking_deposit_payload": "存款到流動質押",
  "$dapp_liquid_staking_vote_payload": "對提案 %votingAddress% 投票“%vote%”",
  "$dapp_single_nominator_change_validator_payload": "將 SingleNominator 質押合約驗證器的位址改為 %address%",
  "$dapp_single_nominator_withdraw_payload": "從 SingleNominator 質押合約中提取 %amount% TON",
  "$dapp_vesting_add_whitelist_payload": "將%address%加入歸屬錢包白名單",
  "Search or enter address": "搜尋或輸入地址",
  "Connecting dapps is not yet supported by Ledger.": "Ledger 尚不支援連接 dapp。",
  "Time synchronization issue. Please ensure your device's time settings are correct.": "時間同步問題。 請確保您設備的時間設定正確。",
  "Data was copied!": "資料被複製！",
  "Open NFT Collection": "打開 NFT 收藏",
  "Previous": "上一個",
  "Next": "下一個",
  "Insufficient TON for fee.": "TON 不足以支付費用。",
  "Send NFT": "發送 NFT",
  "NFT has been sent!": "NFT已發送！",
  "Cannot be sent": "無法發送",
  "NFT is for sale": "NFT 正在出售",
  "More actions": "更多操作",
  "Open on %ton_explorer_name%": "在 %ton_explorer_name% 上打開",
  "Swap is not supported in Testnet.": "測試網不支援共享。",
  "Swap is not yet supported by Ledger.": "Ledger 尚不支援該交易所。",
  "Buying with card is not supported in Testnet.": "測試網不支援刷卡購買。",
  "Staking is not supported in Testnet.": "測試網不支援質押。",
  "Get Support": "得到支持",
  "$transfer_inactive_contract_error": "您以“EQ...”格式輸入了地址，但該地址未激活，因此交易將無法完成。如果您確實要傳送到該位址，請以「UQ...」格式輸入該位址。\n",
  "Successfully": "成功地",
  "Unstake More": "解除質押更多",
  "WrongAddress": "該 dapp 請求另一個錢包進行交易。",
  "Are you sure you want to burn this NFT? It will be lost forever.": "您確定要燒掉這個 NFT 嗎？ 它將永遠失去。",
  "$multi_burn_nft_warning": "您即將銷毀 %amount% 個 NFT。",
  "$multi_send_nft_warning": "該過程可能需要 ~%duration% 分鐘。請勿關閉應用程式，也不要在完成之前切換賬戶。",
  "Burn NFT": "燒毀NFT",
  "Burn": "燒傷",
  "Private Key": "私鑰",
  "%amount% NFTs": "%amount% NFT",
  "1 NFT": "1 NFT",
  "1 NFT Selected": "已選擇 1 個 NFT",
  "%amount% NFTs Selected": "已選擇 %amount% 個 NFT",
  "For sale. Cannot be sent and burned": "出售。 無法發送和燒毀",
  "Select": "選擇",
  "Send All": "全部發送",
  "Burn All": "全部燒掉",
  "Select All": "全選",
  "Collection": "集合",
  "Transaction ID was copied!": "交易ID已被複製！",
  "$swap_changelly_support": "如果有任何問題，請聯絡%livechat%或%email%並提供**交易ID**：",
  "Changelly Live Chat": "Changelly 即時聊天",
  "Your %blockchain% Address": "您的%blockchain% 地址",
  "Vesting": "歸屬",
  "Vesting Balance": "歸屬餘額",
  "Ready to Unfreeze": "準備解凍",
  "You will receive your unfrozen coins in a few minutes.": "您將在幾分鐘內收到解凍的硬幣。",
  "Vesting Schedule": "歸屬時間表",
  "Loyal User Airdrop": "忠誠用戶獎勵",
  "Unfrozen": "解凍",
  "Missed": "錯過了",
  "Frozen": "冷凍",
  "until %date%": "截至 %date%",
  "Until %date%": "截至 %date%",
  "%volume% in %amount% parts": "%volume% 分成 %amount% 份",
  "Unfreeze": "解凍",
  "Claim": "索賠",
  "Confirm Unfreezing": "確認解凍",
  "Insufficient Balance for Fee": "費用餘額不足",
  "$fee_value_bold": "**手續費:** %fee%",
  "%app_name% Features": "%app_name% 功能",
  "Security": "安全",
  "To avoid entering the passcode every time, you can use biometrics.": "為避免每次輸入密碼，您可以使用生物識別技術。",
  "Change Passcode": "更改密碼",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "The passcode will be changed for all your wallets.": "密碼將為您的所有錢包更改。",
  "Password Changed!": "密碼已更改！",
  "Passcode Changed!": "密碼已更改！",
  "New code set successfully": "新代碼設定成功",
  "Codes don’t match": "代碼不匹配",
  "Enter your new code": "輸入您的新代碼",
  "Re-enter your new code": "再次輸入您的新代碼",
  "Install on Desktop": "安裝到桌面",
  "Install on Mobile": "安裝在手機",
  "Install App": "安裝應用程式",
  "WrongNetwork": "Dapp 要求來自另一個網路的交易。",
  "Hide": "隱藏",
  "Hidden NFTs": "隱藏的NFT",
  "Hidden By Me": "我隱藏的",
  "Probably Scam": "可能是騙局",
  "$settings_nft_probably_scam_description": "這些NFT被反詐騙保護自動禁用。如果您認為它們被錯誤地包含在此列表中，您可以將必要的返回主頁。",
  "Unhide": "顯示",
  "Hide All": "隱藏全部",
  "Hide NFT": "隱藏 NFT",
  "Reload Page": "重新加載頁面",
  "Open in Safari": "在 Safari 中打開",
  "Open in Browser": "在瀏覽器中打開",
  "CopyURL": "複製鏈接",
  "Share": "分享",
  "Unhide NFT": "顯示 NFT",
  "$unhide_nft_warning": "你確定要顯示 %name% 嗎？這個 NFT 看起來很可疑，可能與其名稱和描述不符。",
  "Hide NFTs": "隱藏 NFT",
  "Are you sure you want to hide this NFT collection containing %number% NFTs?": "你確定要隱藏這個包含 %number% 個 NFT 的收藏嗎？",
  "Are you sure you want to hide these %number% NFTs?": "您確定要隱藏這 %number% 個NFT嗎？",
  "Show": "顯示",
  "Confirm Sending": "確認發送",
  "Confirm Burning": "確認刻錄",
  "Confirm Passcode": "確認密碼",
  "Enter your code": "輸入您的代碼",
  "$hardware_payload_warning": "**第三方服務正在請求訪問您的錢包。**這可能會導致資金損失。如果您不確定此服務的可靠性，請取消操作。",
  "$hardware_blind_sign_not_enabled": "**第三方服務正在請求訪問您的錢包。**這可能會導致資金損失。如果您不確定此服務的可靠性，請取消操作。\n\n要繼續，請在 Ledger 的 TON 應用程序設置中啟用“盲簽名”選項。\n",
  "$hardware_blind_sign_not_enabled_internal": "要繼續，請在 Ledger 的 TON 應用程序設置中啟用“盲簽名”選項。",
  "Switch to W5": "切換到 W5",
  "Not Scam": "不是騙局",
  "Untitled": "未命名",
  "Multichain": "多鏈",
  "$swap_too_small_amount": "金額太小",
  "Not enough %symbol%": "%symbol% 不足",
  "$receive_tron_description": "掃描此二維碼或分享您的地址以充值錢包餘額。",
  "You have just created a new multichain wallet": "您剛剛創建了一個新的多鏈錢包",
  "Now you can transfer tokens from your TON and TRON wallets.": "現在您可以從您的 TON 和 TRON 錢包中轉移代幣。",
  "Enter Secret Words": "輸入密語",
  "Turn this off so you can manually download updates and verify signatures.": "關閉此功能以手動下載更新並驗證簽名。",
  "InvalidMnemonic": "您的助記詞無效",
  "NFT Menu": "NFT選單",
  "Connection Type": "連接類型",
  "Ledger is not supported on this device": "此設備不支持 Ledger",
  "Connect your Ledger": "連接您的 Ledger",
  "$app_lock_description": "啟用應用程式鎖後，主頁面的卡片上會出現鎖圖標。使用它鎖定 %app_name%。",
  "App Lock": "應用程式鎖",
  "Auto-Lock": "自動鎖",
  "Disabled": "已停用",
  "30 seconds": "30秒",
  "3 minutes": "3分鐘",
  "10 minutes": "10分鐘",
  "If away for 30 sec": "離開30秒",
  "If away for 3 min": "離開3分鐘",
  "If away for 10 min": "離開10分鐘",
  "Unlock": "解鎖",
  "This address mimics another address that you previously interacted with.": "此地址模仿了您之前互動過的另一個地址。",
  "Biometric authentication failed": "生物識別認證失敗",
  "Reset biometrics in security settings, or use a passcode.": "在安全設定中重置生物識別，或使用密碼。",
  "Best Rate": "最佳匯率",
  "via %dex_name%": "透過 %dex_name%",
  "$swap_dex_chooser_rate_title": "在 **DeDust** 和 **STON.fi** 上分析的實際匯率，以便使用 **最佳匯率**。",
  "You will receive %amount% **more**.": "您將收到 %amount% **更多**。",
  "You will spend %amount% **less**.": "您將少花 %amount%。",
  "Best": "最佳",
  "Use Best Rate": "使用最佳匯率",
  "Switch to %dex_name%": "切換到 %dex_name%",
  "Built-in DEX Aggregator": "內建Dex聚合器",
  "Add Tokens": "添加令牌",
  "No tokens yet": "尚無代幣",
  "$no_tokens_description": "從其他錢包接收代幣，或者在設定中啟用首選代幣進行監控。",
  "Exchange Rate": "匯率",
  "Install Card": "安裝卡片",
  "Reset Card": "重設卡片",
  "Apply Palette": "套用調色板",
  "Reset Palette": "重設調色板",
  "Notifications & Sounds": "通知和聲音",
  "Sounds": "聲音",
  "Push Notifications": "推送通知",
  "Select up to %count% wallets for notifications": "選擇最多 %count% 個錢包接收通知",
  "$swap_aggregator_fee_tooltip": "內建的 **DEX 聚合器** 會在可用的 DEX 中找到 **最佳匯率**。服務費為 %percent%。",
  "Accumulated Rewards": "累積獎勵",
  "$swap_reverse_prohibited": "無法為這對代幣設置購買金額",
  "Blockchain Fee Details": "區塊鏈費用詳情",
  "Final Fee": "最終費用",
  "Excess": "多餘款項",
  "$fee_details": "需要立即從您的錢包中扣除 %full_fee% 以支付費用。部分金額將在幾分鐘內以 %excess_symbol% 的形式返還給您作為多餘款項。\n\n這就是 %chain_name% 區塊鏈的工作方式。\n",
  "Got It": "知道了",
  "Wallet": "錢包",
  "Connected": "已連接",
  "All Dapps": "所有去中心化應用",
  "Trending": "熱門",
  "No Data": "無數據",
  "Toggle fullscreen": "切換全螢幕模式",
  "Request is sent!": "請求已發送！",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Help Center": "幫助中心",
  "MyTonWallet Tips": "MyTonWallet 提示",
  "$auth_import_24_mnemonic_description": "你可以透過輸入創建錢包時記錄的 **24 個秘密單詞** 來恢復對錢包的存取權限。\n",
  "Open %nft_marketplace%": "打開 %nft_marketplace%",
  "Link was copied!": "連結已複製！",
  "Share Link": "分享連結",
  "$dapp_return_details": "%fee_amount% 將立即從您的錢包扣除以支付費用。\n\n%received_amount% 將在幾分鐘內退還給您。\n",
  "Additional Amount Sent": "額外發送",
  "Show Sensitive Data": "顯示敏感數據",
  "Hide Sensitive Data": "隱藏敏感數據",
  "Copy Address": "複製地址",
  "Copy Transaction ID": "複製交易ID",
  "Requesting Unstake": "請求解除質押",
  "Unstake Requested": "已請求解除質押",
  "$request_unstake_action": "請求解押",
  "Calling Contract": "呼叫合約",
  "Contract Called": "已呼叫合約",
  "$call_contract_action": "呼叫合約",
  "Deploying Contract": "部署合約",
  "Contract Deployed": "已部署合約",
  "$deploy_contract_action": "部署合約",
  "Minting": "鑄造",
  "Minted": "已鑄造",
  "$mint_action": "鑄造",
  "Burning": "銷毀",
  "Burned": "已銷毀",
  "$burn_action": "銷毀",
  "Address Updated": "地址已更新",
  "Updating Address": "更新地址中",
  "$update_address_action": "更新地址",
  "Site Updated": "網站已更新",
  "Updating Site": "更新網站中",
  "$update_site_action": "更新網站",
  "Subdomains Updated": "子域名已更新",
  "Updating Subdomains": "更新子域名中",
  "$update_subdomains_action": "更新子域名",
  "Storage Updated": "存儲已更新",
  "Updating Storage": "更新存儲中",
  "$update_storage_action": "更新存儲",
  "Domain Record Deleted": "域名記錄已刪除",
  "Deleting Domain Record": "刪除域名記錄中",
  "$delete_domain_record_action": "刪除域名記錄",
  "Renewing Domain": "續訂域名中",
  "Domain Renewed": "域名已續訂",
  "$renew_domain_action": "續訂域名",
  "Providing Liquidity": "提供流動性",
  "Liquidity Provided": "已提供流動性",
  "$provide_liquidity_action": "提供流動性",
  "Withdrawing Liquidity": "正在提取流動性",
  "Liquidity Withdrawn": "已提取流動性",
  "$withdraw_liquidity_action": "提取流動性",
  "Bounced": "被退回",
  "Bouncing": "反彈中",
  "$bounce_action": "反彈",
  "NFT Auction Bid": "NFT 拍賣出價",
  "Bidding at NFT Auction": "NFT 拍賣中出價",
  "NFT Bought": "已購買 NFT",
  "Buying NFT": "正在購買 NFT",
  "$buy_nft_action": "購買 NFT",
  "NFT Sold": "已售出 NFT",
  "Selling NFT": "正在出售 NFT",
  "$sell_nft_action": "出售 NFT",
  "Receiving": "接收中",
  "$receive_action": "接收",
  "Change Palette": "更改調色板",
  "Palette": "調色板",
  "Unlock New Palettes": "解鎖新調色板",
  "Get a unique MyTonWallet Card to unlock new palettes.": "獲取獨特的 MyTonWallet 卡片以解鎖新的調色板。",
  "Mint Cards": "鑄造卡片",
  "Card has been upgraded!": "卡片已升級！",
  "$mint_card_result": "NFT 卡片將在一分鐘內**鑄造**並**自動安裝**。",
  "Unique": "獨特",
  "Get a card with unique background and personalized palette for wallet interface.": "獲取具有獨特背景和個性化調色板的卡片，用於錢包界面。",
  "Transferable": "可轉讓",
  "Easily send your upgraded card to any of your friends.": "輕鬆將您的升級卡片發送給任何朋友。",
  "Tradable": "可交易",
  "Sell or auction your card on third-party NFT marketplaces.": "在第三方 NFT 市場上出售或拍賣您的卡片。",
  "Upgrade for %currency% %amount%": "升級需 %currency% %amount%",
  "%amount% left": "剩餘 %amount%",
  "%amount% sold": "已售 %amount%",
  "This card has been sold out": "此卡片已售罄",
  "Import Existing Wallet": "導入現有錢包",
  "View Any Address": "查看任意地址",
  "12/24 Secret Words": "12/24個助記詞",
  "24 Secret Words": "24個助記詞",
  "Wallet Address or Domain": "錢包地址或域名",
  "$import_view_account_note": "輸入TON或TRON網絡上的**任意地址**以**查看模式**打開。",
  "$view_mode": "查看",
  "Import Wallet": "導入錢包",
  "Please top up your TON balance.": "請充值您的TON餘額。",
  "Remember Passcode": "記住驗證碼",
  "Remember Password": "記住密碼",
  "Not available with biometrics.": "無法使用生物識別功能。",
  "App will not ask for signature for %1$d minutes after last entry.": "應用程式在上次輸入後的%1$d分鐘內不會要求簽名。",
  "Remember for %1$d minutes": "記住 %1$d 分鐘",
  "Preview": "預覽",
  "$preview_not_guaranteed": "預覽結果**不受保證**，且**可能被服務偽造**。",
  "Unverified Source": "未經驗證的來源",
  "$reopen_in_iab": "為了您的安全，請在%browserButton%中重新打開此DApp。",
  "MyTonWallet Browser": "MyTonWallet 瀏覽器",
  "Exit all wallets": "退出所有錢包",
  "Can't confirm?": "無法登入？",
  "$safe_staking_ethena_description1": "質押完全去中心化，由**Ethena官方**審計的流動性質押**智能合約**運營。",
  "$safe_staking_ethena_description2": "質押的USDe將用於Ethena的**交易和投資策略**，自動透明地產生收益。",
  "$safe_staking_ethena_description3": "您可隨時**提取存款**及累計利息——根據Ethena標準提款週期，資金將在**7天**後返還至您的主賬戶。",
  "Unstake %amount%": "解除質押 %amount%",
  "Request Unstaking": "申請取消質押",
  "$unstaking_when_receive_ethena": "您將在 **7 天** 後收到已解除質押的存款。",
  "Coins have been unstaked!": "代幣已解鎖！",
  "Confirm Upgrading": "確認升級",
  "How does it work?": "它是如何運作的？",
  "Multisend": "批量發送",
  "Renew All": "全部續費",
  "Renew": "續費",
  "Renew Domain": "續費域名",
  "Renew Domains": "續費域名",
  "Some domains are about to expire": "部分域名即將到期",
  "$domain_expire": "**%domain%** 將於%days%到期",
  "%token% Staking": "%token% 質押",
  "Add Tab": "新增分頁",
  "Remove Tab": "移除分頁",
  "Link Domain": "連結網域",
  "Domain Linked!": "網域已連結!",
  "Failed to process domain operation. Please try again.": "網域操作處理失敗，請重試。",
  "$domains_amount %1$d": {
    "zeroValue": "無網域",
    "otherValue": "%1$d個網域"
  },
  "Stake": "質押",
  "Manage Tokens": "管理代幣",
  "Claim Rewards": "領取獎勵",
  "Configure DNS": "設定DNS",
  "Link to Wallet": "連結到錢包",
  "Change Wallet": "變更錢包",
  "Change Linked Wallet": "變更已連結錢包",
  "Domain has been renewed!": "網域已續約!",
  "Domains have been renewed!": "網域已成功續約!",
  "Linked Wallet": "已連結錢包",
  "Domain has been linked!": "網域已連結!",
  "Link": "連結",
  "Confirm Renewing": "確認續約",
  "Confirm Linking": "確認連結",
  "$domains_expire": {
    "zeroValue": "沒有網域將於%days%到期",
    "oneValue": "**%domain%個網域** 將於%days%到期",
    "otherValue": "**%domain%個網域** 將於%days%到期"
  },
  "$in_days": {
    "zeroValue": "今天",
    "oneValue": "明天",
    "otherValue": "%1$d天後"
  },
  "$domain_was_expired": "**%domain%** 已過期",
  "$domains_was_expired": {
    "zeroValue": "沒有網域過期",
    "oneValue": "**%domain%個網域** 已過期",
    "otherValue": "**%domain%個網域** 已過期"
  },
  "Reload": "重新載入",
  "Copy Link": "複製連結",
  "Check eligibility for max APY": "檢查最大 APY 資格",
  "Check eligibility": "檢查資格",
  "$expired_many": "已過期",
  "$expires_in %days%": {
    "zeroValue": "將於%days%到期",
    "oneValue": "將於%days%到期",
    "otherValue": "將於%days%到期"
  },
  "Message": "訊息",
  "Binary Data": "二進位資料",
  "The binary data content is unclear. Sign it only if you trust the service.": "二進位資料內容不明確。請僅在信任該服務的情況下簽署。",
  "Cell Schema": "單元結構",
  "Cell Data": "單元資料",
  "Sign Data": "簽署資料",
  "Please confirm signature on your Ledger": "請在您的Ledger上確認簽名",
  "Utilities": "實用工具",
  "Games": "遊戲",
  "Entertainment": "娛樂",
  "Toggle to landscape layout": "切換至橫屏模式",
  "Toggle to portrait layout": "切換至豎屏模式",
  "Attributes": "屬性",
  "Show All": "顯示全部",
  "Description": "描述",
  "No additional data.": "無附加數據。",
  "Domain was copied!": "網域已複製！",
  "$in_currency": "以 %currency%",
  "Rename Wallet": "重新命名錢包",
  "You can rename this wallet for easier identification.": "您可以重新命名該錢包以便於識別。",
  "$storage_cleared_title": "應用程式儲存已清除",
  "$storage_cleared_message": "您的錢包資料因瀏覽器或磁碟空間問題而被清除。請從所有錢包中登出，然後使用您的助記詞手動重新匯入。\n\n如需協助，請聯繫%support_link%。\n",
  "Collectibles": "收藏品"
}